反送中有感，想抒發下

本身無朋友（真係無，知道自己份人怪怪地、不善交際），依排經歷咗好多，心裡面有好多野想講，只能喺到講，希望各位唔好介意。

最近個人好攰，偶爾男人老狗會好想喊，返工無咗以前嘅動力。

6月9號到依家發咗好多場夢，鍵盤戰士、和平遊行、聯署、金錢贊助、甚至發夢圍狗屋、發夢喺金鐘野餐。到底我地得到咩？個暴權政府、班黑警又係點樣回應我地？

我份人真係好垃圾，膽小怕事，參與程度有限，無能力無經驗做最前線。我依幾個星期經常諗係咪因為自己嘅軟弱無能同埋一直以來嘅政治冷感同無知有份造成今時今日嘅局面？我係咪應該要企得更前？我好擔心自己到時流血、被捕、甚至命仔無埋，屋企人傷心之餘會走向我唔想見到嘅極端（以佢地性格、深藍思想，佢地只會怨恨抗爭運動帶壞我，而唔係怨恨極權政府）。還有一點，我根本無勇氣再走前。。。

已經四個寶貴嘅生命離開我地啦。我真係好痛心。我成日諗我唔可以對唔住佢地嘅付出，有心有力可以的話就要盡量出力，絕不能做港豬。可惜，每次嘅參與都好似完全無法扭轉局面，極權政府繼續HEA我地消耗民意。到底我地抗爭者嘅生命政府有無放在眼內。每次諗到佢地嘅犧牲我都好難控制到自己嘅悲痛。。。有時我覺得自己嘅懦弱對唔住佢地，佢地嘅離開我都要負責。

仲有，我覺得自己好對唔住香港依個地方。日日返工對住班內地客，為咗做佢地生意盲目服從公司指令，幫佢地看喼、日日賣笑答佢地D垃圾問題、求佢地買野。有好幾次更因為依份工我出唔到來遊行表態。。。無奈現實就係我唔能夠無咗份工。。。

成個月以來我心情越來越差。一方面內疚自責，一方面好擔心前線戰友，仲要好痛心戰友嘅離開同埋好憤怒暴權同埋冷血藍色力量不斷傷害我地。好多好多負能量，去到一個點經常胃口唔好同埋突然流眼淚想喊。返工好努力忍住，好辛苦，同事都開始覺得我最近好似心情好差無曬笑容，事實上我真係笑唔出。我甚至開始懷疑自己係咪有情緒病。

希望同各位講完可以舒服D。唔好意思，喺依個時候散播負能量。

加油

巴打，攰就抖下
有野記得拎出嚟講！唔好自己諗埋一邊最緊要

能夠完全明白果種無力感。但唔好低估自己出過嘅每一分力，我相信滴水可以穿石!

唔好輕言放棄。但更重要係識得投入，亦要學識抽身。暫離抖一抖，先再決定下一步應該點走。

加油！

多謝你地。六七月令我意識到香港人仲有良知，仲有人願意為咗守護民主自由而企出來。我真心感受到香港係我屋企。但與此同時，有D人個心真係好冷血，可以聲大夾惡咁話我地前線戰友浪費納稅人錢破壞立法會。我當時係地鐵聽到真係好嬲。點解D人渣會覺得立法會D死物重要過四條人命。。。真正暴力嘅係港共政府同黑警！

屌
透下啦
出去玩下乜都好
幫你行住先